【槍口對外】所有警犬醜聞一律唔洗FC

屌你老母個個都話要fc, 搞到受害者好似講緊大話咁.
唔係個個受害者都咁勇敢會出黎講番自己受害經歷, 仲要比自己人質疑嘅話, 比我都唔敢講啦
平時係地鐵有人嗌非禮, 都唔撚洗fc 就捉住個疑犯先啦, 依家fact 乜撚野check 啊

推

理智啲好冇

我都想

啱，日日話自己不割蓆嘅學下深藍page啲comment。想贏，對待敵人要比敵人更狠毒

唔明點解過左2個月都未做到"真"不割蓆, 對自己人有絕對嘅信任

呢D咁嘅嚴重嘅指控淨係要我地市民FC?
死黑警唔撚駛出嚟澄清？屌你老母 公權力唔駛同市民交代？ 你唔撚跳出嚟澄清 就全撚部當你默認

真係 我地輸在太仁慈同理性

一個中產問我，「知唔知輸乜？」

他30出頭，月薪逾10萬，加上萬多元的房津，生活態度從不缺。他從不在前線，但他對種種惡行都看在眼裡。821，元朗黑夜後一個月，他約我去北京樓來個quick lunch。

「你知唔知你哋(黑衫)輸乜嘢？」水仙茶剛到，他便直截了當問。

我不甘示弱，「我知嘅話，就贏咗啦！」

「輸在唔夠奸！」他一言驚醒洛克人。

聽後，再思考一輪。他續說，「奸唔夠人奸」、「惡唔夠人惡」、「打唔夠人打」。總結得出以上三點。沒錯，黑衫通常都是懷著善良的心，以良知做感召，用滿身的傷口感化中間派，所以運動兩個月，仍有170萬人走出來。

「咁咪輸得仲快！」他繼續說晦氣說話。

奸，在說心態，黑衫沒置對方於死地的心態，但對方呢？拉一派打一派，每個被捕的年輕人，送到本來廢置的新屋嶺拘留中心經歷了甚麼？放心，那裡肯定沒有CCTV，男的可能被打被恐嚇，女的可能被非禮被羞辱，加上動輒被控3幾條罪，你諗諗，721元朗警黑勾結，做個樣拘捕28人涉嫌非法集結，至今一人未被起訴。更莫講811荃灣及北角刀手，更加是當乜事都冇發生過。

的確，當權的，掌公權力的人都很奸。相反，提出問題的我們太善良，甚至捉到鬼，黑衫的主流期望要瞬間放人，恐怕拍打隻鬼兩下都有很大罪惡感，怕被佔有道德高地。我們，都太善良。

但對家呢？醫院地方行私刑，黑衫遇襲等閒事，上水警署回覆市民報案更指，不會派警察走在街上巡邏，不會奉命到場執行職務，不受理電話報案，著市民親身到警署。潛台詞係咩？警察唔需要求市民，市民需要求警察查案。警權大到不得了，自決職責，自刪職務。但你，又奈他咩何？每日4點鐘例行記者會，依然滿口謊言。

事情很簡單，香港只有警察擁有公權力，而黑衫被認定不是警察的同路人，眼見敵人被打被虐，他們拍手都來唔切，鍾意就在鏡頭前做做樣，唔鍾意嘅，大可以39分鐘才到場。

中產朋友說出底牌，「當100萬、200萬、再嚟多個170萬人走上街，都爭取唔到你想要嘅嘢，sorry，直情冇人提起過回應五大訴求」，根本沒人同你講價，你說你要A至E，我偏偏不斷給你豪不關事的H, I, J, K，是政權教你和平遊行是沒有用。

這一刻，還需要對別人仁慈嗎？她說焦土又好，玉石俱焚也好，you name it. 自由發揮吧！

烏克蘭2013年底發生廣場革命，歷時三個月，原本一切和平，全國祟尚自由的人來到了首都「基輔」，為了要政府兌現加入歐盟的承諾，佔領廣場，自成一角，高唱國歌，卻換來甚麼？警察暴力清場，將活生生的人往死裡打，開槍射殺自己人民，警察暴力，最終洐生人民更大的暴力反抗，視死如歸，全民參與的3個月裡頭，激烈反抗，死傷1,800多人，終換來推翻了一個極權政府。

革命成功後，烏克蘭人說，「It's an amazing generation that grew up during the independence. They grew up as free people. No one can make a free person kneel. (在獨立期間長大的一代，都很了不起。在自由下成長，沒有人可以讓一個自由的人下跪。)」

我不是教你暴力，也不是叫你起革命，但絕不要做一些當權者會讚你的事，例如政府讚你「遊行和平有序」，五大訴求，隻字不提，一副noted with thanks的樣子，是何等的侮辱？兩個多月來，我們走出來不是要獲讚，既然舊路已走盡，剩下的便只有，政府覺得最麻煩最難處理的事，便是我們應該做的事。

穿黑衫的你，不妨望一望身後，我們除了同路人之外，甚麼都沒有，沒有實權，沒有公權力，沒有話語權，剩下的只有手拉著手的香港人。

願沒有任何人，可令自由的香港人下跪屈服。

IG = kaminghk

我地已經當左香港無警察, 查案都要市民自己做番

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

我唔明市民自己可以點fc

要佢哋澄清
我哋可以類似馬總統手錶咁解讀所以有黑警嘅新聞
甚至fake news
講傳播力未必夠佢哋嚟
所以不如唱有大啲gimmick嘅新聞同傳言
至少不停discredit佢哋

但捉人審人罰人又唔敢做 只係查有咩用

岩 一向支持抺黑係要盲撐